麻煩唔好一味話另一半點差，有時候要檢討下自己先

記得畀ex 話成日試探佢，你估要估估下好過癮？，問題你唔講真話，咩都隱瞞，要人旁敲側擊。

就好似sam 哥同嗰隻臭雞廖慧儀，女方話男方係恐怖情人，成日騷擾又盛，但問題你對唔住人在先，人哋有呢嘅行為都係因為你嘅突然離開而造成。

因為唔中意，所以乜嘢都係缺點。

例子多不勝數，有時成日話另一半點差，其實都要檢討下到底係咪自己都有份造成呢個局面，但又有幾多人可以誠實地承認自己都有問題？

聖誕前散？

O下 下下都係自己問題咩。
人同人係講化學作用嫁啦。
兩個冇問題既人 一齊都可以有問題嫁wor
兩個有問題既野都可以一齊好開心

散咗半年啦

咁有問題果個真係你 散咗半年你仲唔move on上嚟屌咁耐呢排都見你係咁出post屌 原來半年

男人一分手就風流 過幾個月就會掛住返前女友架嘛

你起下樓主底 其實佢真係有幾分似恐怖情人 你會以為佢啲post係拍緊拖/岩岩散個狀態出 點會估到原來半年

我由半年前睇到好有共鳴，到依家已經relate唔到

原來半年了， 係咪第一任？ 咁耐未move on到

識個個新就無野架啦